點解呢個世界咁唔公平 點解係能者多勞但又唔係多勞多得

點解有啲上司會覺得因為你醒目做得野就比哂啲workload大又難既野你負責 啲easy野比個蠢啲呆d既做啦(重點同title薪酬)
每日每次返工都係度諗點解呢個世界係咁
扮蠢 我又過唔到自己嗰關 我覺得做野要保持熱誠同拎個心出黎做先有進步同動力
但原來我先係錯嗰個 吃力不討好先係呢個社會既形態
究竟皇天不負有心人係咪真

有時真係返到好沮喪

你做到野既話只係暫時同title 薪酬，之後有位都升你先啦

陣間蠢果個係靚女就...

我pt黎咋 用心做野係咪好on9仔

係

我以為你ft
咁你的確好on9仔

我都覺 認真工作的確係on9仔 哈哈

不過如果係大公司/以後有前途其實認真工作都可以，以後轉ft 都易D。如果係濕鳩工就算啦

pt好多公司都有你講嘅情況
所以答你:係

實現社會主義咪多勞多得囉

勞動力換取資本定資本換取資本公平
無野根本公平

同上司講，講完佢唔加你人工咪走囉

能者多勞多得
廢者多勞得個吉
明未?

世界從來都唔公平

駁唔到